{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하니크라운호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 禁煙に設定された客室内での喫煙は禁止されています。 外部ベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負うことになります。 体育施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約とご利用は未成年者が保護者と一緒にいる場合のみ可能です。 保護者がいない未成年者の現地訪問の予約は払い戻しができず、退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%完全に一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済した金額ではなく予約した金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約した後、当日キャンセルした場合はキャンセルできません。キャンセル料は販売先によって異なる場合があります。 21時以降の予約は確定予約を保障しません。 客室利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室内Wi-Fi、客室禁煙、駐車可能(車両200台以上)などが提供されます。 コンベンションホールは30名以上のご予約の際にご利用いただけます。宿泊施設としては、1泊基準で36ヶ月以上の場合はお一人様10,000ウォンの料金があり、36ヶ月未満の場合は無料です。 当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "禁煙に設定された客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙の場合、どこで喫煙できますか？",
            "answer": "禁煙の場合は外部ベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "体育施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "体育施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約と利用は未成年者が保護者と一緒にいる場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者と一緒でない場合、体育施設の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者と一緒でない場合、体育施設の予約は払い戻しができず、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は予約時に決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約した後、キャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日予約した後、キャンセルした場合はキャンセル料は発生しません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約後のキャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室内Wi-Fi、客室禁煙、駐車可能(車両200台以上)などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンベンションホールの利用条件はありますか？",
            "answer": "コンベンションホールは30名以上のご予約の際にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金体系について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では、1泊基準で36ヶ月以上の場合はお一人様10,000ウォンの料金があり、36ヶ月未満の場合は無料です。当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 556
    }
}